今日單拖，好撚驚

加油

唔知趕唔趕得切番去老試

多謝

精神與你同在

驚咩

組唔到隊都同定fd講你大概會去邊考試 唔係晨早流流唔小心俾狗咬左都冇人見到

好多手足陪你㗎，記得唔好著暴徒衫出街啊，著到港豬咁返工就啱㗎啦

驚幫唔到咩手

今日番學校考試

暴你老母臭西咩，on撚柒9

甴近平

希望唔好比老豆老母發現

話說旺角去邊，tg grp 有冇講

唉，好凍

記得唔好跌野係路軌

如果番唔切學校會唔會當曠課

一定有特別處理

加油雖然我都好撚驚

6點先有通知vd似係

曲線啊屌你老母

原來係咁

Ok

你都要加油

咁唔好咁早出 扮番工

怕咩啫 我都係

手足們要小心

一定重狗應對今日
同埋最易中伏嘅便衣狗、私家車！

我見好多人都組哂隊，到時去到就成個傻鳩咁企左響度

same here

單拖

大家番工 驚咩

出到街個個都係手足

啲狗車聲好嘈

*考

返工都要驚咩玩法
大家都係返工打工仔
不過早餐時間肚餓又心大心細行黎行去咁啫

我都單拖 巴打加油！

多謝巴打你都要加油！

今日應該都單拖
平時都solo 開，easy la

巴打加油

無風險，驚乜鬼

巴打好犀利

有我驚閪咩

米再推呢個po 影響軍心
今日氣勢如虹 反抗

要推推行動po

扮返工

學廢老落街晨運

小心

儘量唔好單拖啊，現場搵人組隊？

搵咩人組隊

加油！

睇下有無D都係落單嘅手足？主動D問下一唔一齊join？

唔使驚啦 明明成班fd同區
但都無人出
我都係單拖✌🏻

大把同路人

連登仔考獲10條A

知道

+1

自己一個+1

自己一個+2

熱愛工作 唔洗驚

海外絲表示好想一齊罷工

大把人都係

you are not alone

巴打我都係
加油

u are not alone

周圍都係手足

出到去大把人陪你

你邊區啊？ 搵返相關TG

加油 互相打氣

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

U are not alone

小心睇哨群

手足

大把手足陪你

唔撚洗驚！所有手足同你一齊

Same

自己冇腦就咪撚話人on9 唔該

大把fd係街等你

我都單拖有d小緊張 加油

多謝你地

陪你哋單拖！我都小許驚

推

返工返學 look, 無 mask, 無文具

Pushhhh

冇事 乖 有好多人陪同你一齊

be water

我都係單拖 粉嶺去邊好

唔使驚，你係路人甲嚟咋

推推推 要成個熱門都係黎明行動

單拖出咗嚟七個半鐘
仲未死
樓主加油

唔小心係馬路漏左食油要點清?

次次都單拖架啦

因為無朋友

入哂黎

冇人開PO咪起你底

又會咁岩入呢個，我好似仲有一個鋪未爆1001

你吾起其他人

睇邊個PO最新回覆架嘛
我呢度專業起底師